數碼暴龍機有冇出過彩mon?

向隔離post見到他媽哥池彩mon咁鬼靚
想知數碼機有冇出過彩mon 想入番隻

睇完他媽哥池個post，覺得超龍機幾無聊，儲哂圖鑑無野做

我反而睇完他媽哥池個POST
覺得數碼機好落後

得1部...

Xcross好似彩mon

Xcross係指x抗體果隻? 咪又係黑白

舊版暴龍機唔洗養，chok到究極體（外觀成長期，出招究極體）